話說 Nov 5th 係V煞日

如題

Remember remember the fifth of November

自己印V煞面具

V煞面具自己印

［行動］V煞：永生難忘的11月5日。新模式行動 V is all of us終極整合！！